返放工/ 車費 咩程度接受唔到

例如：
車費來回 40
返/放工時間； 4 小時

一星期五日
人工得14 15k

只會返5日,打來約見工會問,如果係長短週就慳返
車程單程1.5hrs以下,轉車唔多過1次

車貴：1.6x2 最多
車程：來回3小時

搭港鐵最多接受到$4 來回

車費來回80
電話費300
食飯 free

全部claim公司
要自己比應該接受唔到